Hack Whatsapp

有個Fd比人Hack 咗Whatsapp, 今朝個Hacker打比佢話要錢, 之後又SMS佢話唔比錢就賣比其他黑客

我笑到PK

做乜鳩